Consulta pública de trilhas, equipamentos, reformas e regulamentos para o núcleo Caminhos do Mar 🌆🌳⛰🌳🌊 

Entre 21/fev e 27/mar de 2020, estará aberto uma consulta pública 📑 para coletar sugestões e reinvidicações de trilhas 👣, equipamentos 🚲 e regulamentaçoes específicas 🕊 para a concessão do núcleo Caminhos do Mar, no Parque Estadual da Serra do Mar, que é aquela área entre Cubatão 🏭 e as represas ⛲, contemplando a Rodovia Caminhos do Mar. Tem um mapa didatico 🗺 na seção de links logo abaixo. Dá para sugerir praticamente o que você quiser, desde regras de convivência e uso ⚖☮ para até sugestões de trilhas de bicicleta 🚵‍♀.

## Instruçoes para contribuir

1. Olhe as imagens do mapa de zoneamento/concessão e veja o que pode ser interessante. 📖
2. Preencha a planilha com as contribuições (coluna 3). Ignore os outros exceto caso você queira fazer um trabalho jurídico. 📝
3. Envie a planilha preenchida tanto no formato de Excel quanto em PDF (use o salvar como) para os seguintes emails: sima.administracao@sp.gov.br e sima.licitacoes@gmail.com. Cite que é para a consulta pública 01/2020, relativo a concessão do Caminhos do Mar. 📬

## Links

Formulário de contribuição: https://gitlab.com/danlessa/public_action/-/raw/master/consulta-caminhos-do-mar/formulario.xlsx
Mapa mostrando onde fica a área: https://gitlab.com/danlessa/public_action/-/raw/master/consulta-caminhos-do-mar/mapa.png
Mapa da concessão: https://gitlab.com/danlessa/public_action/-/raw/master/consulta-caminhos-do-mar/area_concessao.png
Mapa do zoneamento do parque: https://gitlab.com/danlessa/public_action/-/raw/master/consulta-caminhos-do-mar/zoneamento_concessao.png
Link para a consulta pública e tudo: https://www.infraestruturameioambiente.sp.gov.br/2020/02/consulta-publica-no-01-2020/
